[fb片]有狗被同袍胡椒噴霧射中

求被射中嗰刻嘅片

中港矛盾

用水沖係咪玩鳩佢？

毅進仔係咁上下

一個中招
5-6個男人扶住
唔講以為生緊仔

垃圾，要人扶